所羅門又出post: 傻仔你贏唔到粒糖，輸又輸間廠呀

屌你講到咁仲唔明

咩大專whatsapp拎圖出黎丫

睇啦，廢時嘈

英國都害怕

hello支那五毛

Good morning sir

我有冇去呀屌，問下都屌

Yes sir

Sir你老母，所羅門講嫁

yes sir

係ar sir

含撚啦

係珠海做公安好唔好搵

屌你老母好搵d

Yes sir
帶我去新屋嶺含

佢鄉黑

係連登都可以造成咁大爭議
試想下係美國參議院, 幾多背後利益同政治考量, 人地會義無反顧投你票?
怕遷怒美國呢D係低級激將法唔可以上當, 我地需要任何可以同CCP抗衡既力量, 人權法當然係第一關必須過, 香港人輸唔起, 如果唔係下次要係集中營抗爭.

集會未完成就要做文宣解釋，覺得係非常失敗的事

啊sir周街捉人去強姦係人都知

證明我本土

剩係捉你老母

IAD既國際觸覺同政治智慧都仲差幾皮

哂鳩氣啦，祝你地有700萬人去撐人共產黨獨立
完全送中 集中營見啦，傻閪們

啊sir帶隊捉人 預左啦

又撚到一隻啊蛇自爆

係，我唔可以比手足血白流，唔輸得

你咪屈羅屌

三毛黨

我想問，年輕人真係咁難上流？

八鄉小巡警

冇屈
你自爆

我認我中產，有咩問題

點爆呀，口爆你呀

黑警鄉黑緊唔止中產 係特權階級 你躝去支那啦

同鳩硬一樣鍾意口爆

圍村人有罪？

不推

各有各做無大台
信有用既人就去 無野好嘈

就算你地人格抺黑我，件事都係咁

黑警不嬲唔會有罪

Good afternoon sir!
做咩屈人係黑警。sir！

原來佢係呀sir

好煩 你地睇solomon yue jm9

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

有人話你係呀sir喎

唔好再嘈
Gphone 咪講咗佢地會去做解釋 連登不嬲都係交換資訊 咁大個人 去唔去自己決定
國際有咩輿論到時再拆
利申我唔贊成 但我會係現場高舉反警暴牌 等支媒無得spin

一個題目開廿個post再自推幾十

吹咩，我推到

樓主都返大灣區 咁關心香港做咩

無去到

佢地解釋有撚用?
哂時間去做個事前事後要解釋
完成到又乜都得唔到嘅行動jm9?

唔搞咪唔洗拆囉係咪咁豬咁都唔明阿?
依家為咗左膠光環去支持一樣本身我地都唔認同佢理念嘅野?

港父殺樓主呢隻死黑警未

公安上連登

你收皮阿sir

樓主先係

邊撚個知 話唔定你依家係珠海屌緊條支那妹 覆我地

我屌緊你老母

又係熱青城水泥隊

人地話你係喎

通常係咁sir sir sir個d都係搞分化既真五毛

Sir咪屌我老母啦
對唔住sorry sir

陳雲食左藥係屈機

.5毛

自己起樓主底
幾十講反加泰po

笑撚咗

元朗國本土

明知支持人地會有風險
個後果仲要唔係細
點解係都要咁堅持

Push

點解有幾條係咁追擊樓主

友*

起下樓主底就知咩事

人地搞獨立喎！當然要支持啦～

拉

以後集會遊行blacklist劉穎匡.唔識計數

樓主話要私了手足 又要裝修集會喎

要打國際線，但又唔行國際支持嘅路線

五個姐

兩邊人互屌對方係五毛,咁樣諗下

如果五毛風向係叫人去支持加泰
企圖好明顯=將加獨港獨扣埋一齊

如果五毛風向係叫人唔好去加泰集會
目的係.......sorry我完全諗唔到

開夠post未

好過你大陸仔

共狗黎

咁其實邊邊先係鬼好明顯

去珠海未

善用起底功能

連登仔最撚叻架啦
我要你支持我,但我又做齊哂你唔鐘意嘅野
你有意見你就係五毛阿sir分化撚

其實真係唔撚抵幫

你唔好提，真係好撚嬲

冷處理，可唔可以唔好再開post

推

On9仔想輸咪去舉加泰旗囉

成班義士就變condom

連登仔logics
國際反對 中共支持 有個［獨］字就去馬
反正兄弟爬山
你唔支持加泰就自私撚 當加泰人Condom
連登真係多道德塔利班

我覺得係連登話人呀Sir果班先最撚鬼
又Block幾個捉鬼撚 睇到燥

無去，好過你個邊黎

樓主先係捉鬼撚

我點捉鬼呀屌你

講獨派班人根本就係為左幫自己套思想造勢先搞加獨集會
你個搞集會支持加泰舉加獨旗但主題唔敢講支持加泰獨立?
有冇咁撚虛偽
講獨派永遠唔識答既問題
點解決中國唔會軍事報復香港
點解決中共唔會經濟報復香港
點解決香港入面反獨派既內亂
我當你d黑警歸曬隊 又即刻比你獨立到
呢班人有能力解決呢d問題咩?

我從來唔反港獨 係反呢班無能既垃圾

你似五毛多啲喎

你自己講搞手係鬼

咪係，認同，擺明係獨派做勢

私怨方面係幾屈機

參加加泰集會一定係傻閪/鬼

點睇樓主話私了港獨派？

因為佢跳出黎顯示自己係鬼，唔洗捉

係C朗fans！

因為搞壞運動，

咁黃之峰有冇power，煩唔煩

你都搞分化啦
珠海仔

點睇陳雲話永續基本法先係貨真價實既港獨

又話我圍村佬，又話珠海，你精神分裂

唔係真係有power

城邦論白宮都有本

獨派幾時出書

呢條賤種珠海仔當撚正自己大台
私了港獨派 講得出記住要做呀屌你老母

佢地on9 呀sir黎，撚識咩

唔知來龍去脈 得一兩句好難話點睇
我角度係佢講笑姐

又大台，劉頴匡當自己皇帝tim呀

有幾個人都當正咗自己係大台
要人聽晒佢講唔好做乜 要做啲乜

樓上連Solomon Yue都屌，癡撚線

美國共和黨成員都冇power

一定你條戇鳩最有power啦

得罪歐盟，點叫歐盟立人權法制裁中共！

睇到都笑鳩佢

史無前例
5毛 + 左膠，全方位聯手

呢舖大獲

樓豬用鍵盤就叻，行出黎腳都震撚埋

玩撚完

你班傻閪真係信到十足

屌你老母屌到腳震

ni di m di wo geung mat ya
m di ge wa wo dong ni hai 黑警

講堅，你老母個閪就傻

Good afternoon呀蛇

黎囉
比埋地址你都唔敢屌啦

屌完啦，中出即飛咪生左你

你條柒頭出都冇出扮乜9

新疆，西藏都支持過香港，無人有反應
加泰咁敏感就衝出黎支持，成班做乜鳩

咪係，搞手話不了

有出你係咪跪低幫我含撚先

係

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

你星期四組團去踩場算啦，咪再開post

呢件樓豬係五毛定呀sir都好
華春雞同solomon都提曬水
唔應該搞集會,支持還支持
只不過係"唔好搞集會"
只不過啱啱好樓豬話唔好去支持加泰

兩者冇衝突
呢個post, 所羅門都話明白大家原意，但係風險太大
所以我講左唔知幾多次
去集會既手足，行動要小心謹慎
自由反警暴一定要支持
但支持or反對獨立都唔好，留返佢地自己決定

冇人理樓豬咪開po分化囉

約出黎，比相你睇，我有埋人證證明，即刻幫我含

左膠光環
升天預示

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

唔想香港變新疆

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

大把人理，上個post千幾正評

話唔理有入嚟
口裏說不. 身體卻很誠實
你戇鳩夠未？

睇死佢咪又係剩識得留喺屋企開post

我都係咁講，叫佢改名或取消，不過比人屌

加泰人幫過香港啲乜嘢呢？

都要幫過香港人先可以做Condom架
咩都冇做過談不上利用

獨立攪個加泰only集會，意圖好奇怪

支旗同黨旗唔識分？

邊夠你個大陸仔熟

你講得出. 因為你就係咁嘅人
你哋叫「自我投射」.Mental projection
露到底添

你唔好同人鬧交, 會失去焦點, 忍下啦巴打. 你個觀眾唔係佢地.

有田有地, 甚至同大陸有生意唔等於要講大話, 更唔等於阿sir, 你貼名人twitter, 關你自己乜事? 咪理

Tui

有集會就會有傳媒報道
控制唔到傳媒寫d乜
但加泰最大目標係獨立
支持加泰就會令人聯想
係影響成個運動包括唔去呢個活動的人

如果只是反警暴、極權
點解要刻意講加泰？

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d!!!

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

真係可憐 陳雲根個仆街連傻人都呃

咁撚鳩都講得出

香港人

係囉
要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d!!!

唔想香港變新疆

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

佢地覺得中產，圍村人就唔可以係黃，共狗模式到我都o哂嘴

你講得好合理, 無力都要推

但同時可能好難有用, 勢在必行, 比中共做哂文章

然後負責人會潛水, 因為佢已經完成佢個政治任務

其實女權左膠何式凝已經係一個啟發, 打緊另一場仗, 仲搞以前果套, 只係整死自己. 中共利用香港個不滿, 講成港獨同分裂祖國, 先咁多大陸人支持佢. 依家來個支持加泰, 就係趕絕埋歐洲支持

所以我一定盡我所能，唔比悲劇發生

總之想香港好，都唔應該去
我地運動未勝利

我可以老實話你, 好多人屌你令人都唔係, 只係操作言論的打手, 你個聽眾唔係佢地, 你嘈, 就令佢地更開心, 因為佢就係要spin開個主題.

個人經驗, 唔好理呢D人, 要忍辱負重. 個reply對主題有幫助部份就回, 唔係你當睇唔到, 佢地係會taunt你, 但要睇你自己

連登仔: 兄弟爬山 點都唔割
撐加獨都唔割 撐共產都唔割
點都唔割 死都唔割 邊個割邊個就係鬼

pull

咪撚去啊屌！！！
大佬已經講到咁明顯！係咪一定要為個道德高地而辜負咁多死去既手足！！！！！！！！！

Wtsapp真係要圖

你錯啦樓豬唔係5毛黎，佢係青熱城班分仇老鼠啫

心水清

係，不要讓手足的血白流

分化之王

咁你又私了手足？

癡撚線係咁叫人去，我預左比人屌自私撚，點解要做d無咩太大得益既事，我地係要贏呀，唔撚係做超人要拯救世界呀！

D人好惡ga,建議佢地唔搞加泰集會就係分化撚，同警狗一樣唔俾佢集會，討論已經係錯,真係衰左反正大家都唔割ga la,聽一個美國政界大佬建議就話係大台，打死都唔聽，點勸？

已block樓主

係人都推到，不過5毛特別得閒

唔需要再討論 全世界人權一日改善唔到就算五大訴求滿足到都冇用 fight for hk 之前fight for the world 先 世界人權鬥士大團結萬歲！

幾時既事

Block 左你
死5毛. 遲早有報應

已經發生緊, 彥霖朋友又上水面, 唔少附和係打手, 但真人都唔少, 好似每個人都當依家係以前, "本人"出個reply, 放幾張"獨家相"就證明左真偽. 呢D野, 控制左本人同有佢手機全部政府都可以有.

即, 自從TVB霖媽上電視, 我先知香港惡化到變成李旺陽2.0, 再用以前果套FC同炒車已經無用. 今日的FC無記者獨立採訪都信唔過.

但樂觀去睇, 呢D野都會唔慢慢露底? 時間一耐, 好多人覺得自己無咁危險, 追唔返邊個係來源, 自然會多D料爆出黎. 不論點都好, 都係積極方向.

仲用係以前連登神探呀, 炒車呀, 之類, 已經過哂氣. 呢個唔係民間自己無中生有搞出黎的事件, 係整個政權用全國力量做出黎.

所以真係唔好叫佢其他同學仔出黎講野, 唔好害其他15歲妹妹仔.

15歲, 作文400字都頭痕, 呢位同你打幾千字前文後理分析吹風反擊完全無難度, 仲同佢嘈?

共狗黎，維吾爾人權中心通報左

正式宣布：所羅門係共狗 五毛 阿sir
唉 所羅門講既野同我地呢幾日講既有乜撚野分別

如果真係搞得成
就阻止唔到
係咪應該搵人帶d 共產黨、中國國旗去

黃背心第一批舉傘支持香港示威者
喂～點解唔幫手搞集會呀
你地係咪當人condom
成班自私鬼
要人stand with Hong Kong 又唔stand with 黃背心

係既。係既

無，不過五毛做勢，無計

咪係，搞手答唔到

好心青熱城你地就摺埋啦，係要撕爛塊面做到自己咁肉酸人見人屌嘅，又想借人地把口做大台

堂堂正正，帶萬國旗陣

Hong Kong First
加泰關妳撚事

我唔係青熱城

那堆人好煩

同埋如果搞得成
就算少人去
都會影響埋整個運動包括唔去集會的人

有心聲援
都聲援新疆、西藏、中國維權人士先啦!
[/violet][/size=5] 關聯性大d、目標一致d
香港就嚟變新疆

push

其實真係唔駛太主動出黎支持加泰。
connect埋d無power既把撚咩。

露哂㡳啦，換過個acc開多幾個post 應該呃到下人嘅

兄弟爬緊山
但有d人想炸左座山
仲點爬啊

點解要換，我堂堂正正

另外有個post話
所羅門表示理解=放心去做
屌 係要人畫公仔畫出腸
我希望盲撐果班係五毛係打手唔係真心膠

希望可以停埋勇武抗爭🙏

咪係，痴撚線，邊撚個擺佢入日程表

不了
萬國旗咁咪變平時的集會
變左支持個集會

珠海仔

考慮
不要用支那字 考量

美國佬眼中既勇武唔同你標準

今朝見到有人post張poster寫支持加泰

又要求美國，又要唔聽美國支笛

呢個集會 敵人全力支持
一定係大伏
大家咪撚去

堂堂正正又唔敢應，似足你地個蟲泰咁啦

你唔會知 唔想take依個risk

講左十世，有班大愛左膠想拎光環

唔敢應咩？

峰哥

我點解唔知，on9

咁又唔同啦！不如攪多次反極權啦！

原來隸屬元朗國，明白了，sir！！

美國算咩 全世界人權鬥士團結起來仲洗怕你美國？

有人講得好對, 黃背心有聲援, 點解無講撐黃背心大會? 依家先黎搞?

唔係話唔想加泰獨立, 但呢個時間呢個位置講黎做乜?

就好似你要個臥地白警, 在示威現場大叫五大訴求 缺一不可嗎? 佢講完, 佢玩完, 完全做唔到野

支持加泰, 做乜要搞集會, 比中共映相做文章? 一做錯就慘死, 理由只係"呢個係普世價值"?

係
幾時私了手足
支持

打j打到成地濕哂

總之聽晚屋企要人
加泰集會不代表香港示威者

私了d咩手足？偽獨係共狗

要買定紙底褲

而且我地害埋佢地, 又害自己, 等於兩個疑犯connect, 咪等於話比人聽, 喂, 兩個都係罪犯, 因為佢同另一個罪犯好friend

D人勁吹呢個係加泰同香港的connect, 其實佢係歐盟同中共的connect

你點知的

係
支持私了共狗

非暴力唔同自衛, 美國開槍殺人都唔係暴力, 只係自衛

如果想問點證明, 單係開槍殺人在自衛情況係無罪, 已經知道美國人條底線

佢地鐘意露出黎

小碎步SIR又黎
唔返大灣區拿?

你連移民去珠海都覺得冇問題啦

所以外交部支持，根住成班偽獨真共狗走去搞集會

我結果有冇去呀屌你

幾時搞私了集會
碎蛇

所羅門夠話要和理非，有冇人聽呀

我點知你有冇去

冇返.呀sir

人地把唔應該講的都直接講左出口(政治人會有底線,好多野都唔會講得太明,因為要留幾手預備)

如果香港可以唔洗有巨人在背後幫忙的話,那個巨人的想法其實可以唔洗理咁多... 到底要唔要別人幫大家就自己做自己的主人決定吧.

本身係大灣區點返

反問句呀，有冇讀過小學

真係咪撚去

問號都唔打
反問？

你認為香港係大灣區呀

反問句洗撚問號

可唔可以延期等過左人權法先搞
咁咪唔怕壞咗自己好事 又可以攞國際關注

同林奠一樣咁柒硬頸？點都要推大爭議性嘅行動？

聽晩7點丫ma 峰同志

搞手係共狗

返珠海讀小學啦

你講你？

睇啦
推

又係你呀
阿sir早晨

拿支 共產黨旗去

敵人支持既你就知道做錯左
仲唔停既就係鬼

其實理解=/=支持=/=OK
同埋究竟張whatsapp對話圖去左邊
好想知

係，我都想知

有冇連登仔答我，唔信所羅門，仲可以信邊個? (你唔好同我講靠自己)

信共狗

安卓雙卡機
支那五毛無誤

安桌，好耐無睇過呢個中文

認真西藏新殭慘咁撚多又同支共直接有關
仲要connect埋香港既回教徒
係咪重要過加泰先
就算要搞集會都應該focus 埋所有地區 順便食住個勢煲大支共殘害回教徒個度

樓豬一係黑警一係5毛, 完

Understood sir

加泰有巴塞 出名d

而家係企人道立場定為出名？
新殭被姦被殺 唔出名就可以唔理？

推啦

咪就係

搞手唔識答

我地做既野目的一定要清晰,我地想focus既主要係香港自治,講警察就會令國際以為我地失焦
話就話兄弟爬山,但而家有兄弟好似爬錯山

咪撚推阿sir d廢post

係，但搞手要拎道德光環

你停
但敵人唔會停

我梗係希望佢取消啦

咩世界？依家連所羅門講野都冇人聽

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

understood sir

人地歐盟個態度 佢地唔想 佢地又有幫香港出聲 在情在理 我地點都應該中立 但撐加獨立即係同佢地對立 無人諗到呢個問題？ 定當睇唔到？要集會就搞全球反警暴集會啦

加泰撐唔撐共, 個集會 會唔會得罪美國, 人權法會唔會過唔到, 我唔知

我只係有個疑問, 就係點解有逼切性嘅嘢唔做, 無啦啦要走去搞個加泰集會?
我都支持加泰爭取自由民主, 我甚至支持所有地方一齊爭取自由民主
但個集會點解only for加泰?
有人反駁: 你哋咁唔滿意, 你哋都入紙申請搞晒咁多地方..
但問題係: 乜我哋依家有好多時間咩? 我哋嘅target幾時變咗做聲援其他地方?
有人話: 加泰只係切入點, 會講返全球有關民主自由嘅嘢
咁點解唔改集會名?

聲援其他地方係可以, 甚至方法有好多 (例如: 之前有人提議喺某一段時間喺Twitter Retweet Support加泰)
但真係要搞嘅, 咪一個集會聲援晒咁多地方囉. (我覺得改名做全球民主自由集會嗰個方案幾好, 仲可以拉返落主線度)

有主線唔攪咁大力攪支線，好撚on9

唔去就 keep it to yourself 唔好阻人去啦

範文黎，要周圍貼

共狗入侵

班撚樣亂咁黎嫁 唔撚會聽人講野
屌晒佢地老母 搞搞搞
唔諗自己眼前既手足失去左生命 自由
男既比人打到斷骨 女既比人性侵
屌你老母 講左咁多日
目的都未達成 有乜差池 你地過唔過撚意得去呀
兄弟爬山 為既係同一個目的 香港自己都未光復 就走去大愛上身
痴撚線

問心 佢地對加泰有幾深認識呀? 有幾了解呀? 就去人撐你 你撐人

大家退一步啦 話改全球性 抗警暴
又唔撚出聲 一意孤行
唔撚係鬼 就肯定係豬隊友
同阻膠冇撚分別 應該話仲撚衰過阻膠

講左兩日，搞手話佢最啱，我地全部無佢咁撚醒目

根本無人答到點解唔改名做全球民主自由集會,次次講親改名就叫人入紙申請自己搞
明明改名百利而無一害,但我完全唔明企到咁硬一定要單獨同加泰connect既意義係咩
唯一解釋咪吞唔落啖氣囉

仲好意思話反對既人係大台
屌哂佢地老母
好聲好氣講仲比佢地屌番轉頭
惡人先告狀
谷撚住道氣幾日

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

去佢fb屌鳩佢，之後次次見佢都屌柒佢

邊到出名，共狗到出名，因為我屌共狗？

應先聲援新疆!!!!!

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

Sorry

Sir！！（敬禮！）

樓主係咪做solomon隻狗？

一定係做狗？，有得贏，合理咪跟

Sunny你都唔識？
佢話有就有啦
利申唔識

靠加泰人獨立完出兵幫我地

又有道理
THANKS SOLOMON我唔去了

問左好耐，得幾個五毛互吹

要。入。去。留。言。呀，錯grammar唔緊要呀！ 背景:

這位保守黨人權委員會的朋友，呼籲大家tweet/reply 官員 @tariqahmadbt，解釋點解BNO 應該要平權，點解英國要保護香港 🙏 例如比大家一個保障，或者改變一個歷史錯誤等。盡量用自己文句，禮貌陳述事實。

我們的留言，是之後10月24日國會辯論BNO地位時可以用的材料，發tweet者已經講到明需。要。大。量。留。言。

人家講到明就算英文不好，也可以入去講幾句的，麻煩BNO朋友幫幫手啦～

好，即入

公眾人物所以可信
689都幾可信

Ok thanks for sharing

青年新政話要將中環變成加獨旗海

我屌到無氣

Tuiiiiii

大量戇撚鳩兒登仔都係乜都聽唔入耳，總之唔認同自己意見就話你死全家死五毛死黑警

收嗲喇on9仔

已經慣，唯有盡人事，聽天命

我原諒了樓主
咪分化

最撚好笑係叫人唔好去就俾人話係5毛
連登淪陷
又無腦又9衝CONNECT加泰都唔知做乜9

又原諒了到左英領未

講得好
都唔知CONNECT加泰做乜7
我信青年新政本民前唔係鬼，不過係真心ＯＮ９

有班人想做大台，就屌人大台

明明只係卑微地希望改名

去咗珠海退休未

唉。仲話中環加獨旗海

未呀，搞緊去英國

黑警去唔到美國

因為港獨同加泰都係支持獨立,所以聲援加泰
講白啲明買明賣仲好

咁你地以後問過人先好搞集會啦。你有冇問過所羅門俾唔俾你痾屎呀！

手足們 既然三毛咁怕香港同加泰connect 倒不如我地去盡啲 舉牌支持加泰獨立！只有真正獨立先可以反警暴！

支持

你出我咪私了你囉 衰鬼咁心急

你真係一日開十幾個post，打不死

繼續盲目吹奏所羅門，gphone同其他人講嘅當冇到

5個咋喎

Gphone話道德上無可口非，但政治上梗係跟solomon

求人私了佢，咁既興趣都有

考量=考慮+衡量

考量係支那字笑左

屌又話冇大台 自己決定？ 而家又放人上神台

推一下

聽日真係唔好去
要支持過左人權法點去都得
講真我地仲食緊屎支持自己人都泥唔切啦仲支持人地

請立刻取消加泰集會

fb search 周頴匡同佢講

個加泰集會搞到咁大分歧, 仲有咩價值要夾硬搞落去呢...........

所羅門講咩大家都要聽
依家香港人求緊所羅門
佢叫大家做咩就做咩啦
唔好反抗 港人政治智慧一定唔夠所羅門嚟

威羅攞光環

So?

潛水？

啱啊

屌你老母
講左同樓主和解左
仲係到引戰？

坦白講，我好希望到時有狗混入加泰集會搞事，最好有一兩個人放雞尾酒燒死集會既人

連登仔: 唔使理呢個大台廢老

波台狗收收皮ok? 香港唔配有你地 加泰可能會好啲

痴撚線 去個集會可以咁撚樣講嘢
時事台班撚屌仲惡過共產黨 遲啲遊行集會使唔使你哋批不反對通知書？

五毛

我講錯乜野？ 咁我真心想你班仆街死呀麻 呢班人永遠都唔會係自己人 已割

你當我係啦 反正加泰爭議之後我已經心灰意冷 block me please

"考慮" 已經包含思考 思量嘅意思

咪撚作個詞出嚟 話 A+A =A 啦
根撚本同一樣嘢
唔通話 大媽 =大嬸+師奶
加強咗 唔係蝗語？

而且 考量 不嬲有人屌開

咁台灣係咪都係用支那語

名已改

駁唔到

其實全世界都知左之後先改咪仲樣衰

我改的

連登太多五毛

推！

即係有冇改到主題 我見有啲日程表已經冇咗個集會

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书

要講都講左